記唔記得一年前邊個話巴廢老已成過去 但被屌走

格蛇
走得太前

Ps: 現家個個要put航空股
決定一年後跟put航空股
連登仔總走得太前

巴郡重倉蘋果，巴菲特時代已成過去

格蛇去左邊

Tesla

啲信徒今次真係比巴廢老撚狗咁撚

一個月前跟左 巴廢老入航空股
而家掉轉頭巴廢老又話清左倉

格sir

祼泳